再有1人接種科興後大腦出血 有出血性中風

政府至今接獲最少45宗接種武肺疫苗後需入院的非預期及嚴重事件，但未有披露所有個案，包括一名74歲女病人。她於3月1日接種科興疫苗後，因左邊身無力於3月7日入屯門醫院接受治療，經電腦掃描顯示右邊大腦出血，有出血性中風。病人也有糖尿病、高血壓及高血脂。中大內科及藥物治療學系系主任、政府專家顧問許樹昌表示，該病人不需入深切治療部，初步臨床判斷相信，因該病人本身有多種長期病患，接種疫苗後6日才出現病徵，相信與疫苗無關。

許樹昌表示，上述女病人於3月1日接種科興疫苗，3月7日才出現左邊身無力，加上本身有高血壓、高血脂及糖尿病，而且是接種疫苗後6日才出現出血性中風，相信與疫苗無關。

……………………………………

咩都無關架
就黎打完疫苗
即時人體自爆都同疫苗無關

既然打左之後出現既病都唔關疫苗事
咁就算打完唔中武肺, 都可以唔關枝疫苗事

疫苗冇事, 唔好抺黑

佢地打完針 感受到中國既溫暖
血壓升到中風

冇腦點會腦出血,
死因冇可疑

垃圾專家組一定話唔關事架

正

又死多件藍絲

不費吹灰之力

繼續唔好停

又唔關事

後面真係有人瞓低

依張好笑

好撚好笑

新野

許匪樹昌呢條真係落地獄都便宜佢

連自己專業資格都出賣

快啲死

科興誘發哂啲心血管病
個個唔係心有事就中風爆血管

respect啦
為蟈捐軀 英雄嚟

仲有邊位老烈士未打針？
嗱嗱聲

幫科興做緊臨床測試咋
補返第三期數據不足條數

專家都好坦白話要多啲🐁打哂再睇報告先知死亡率係咪高

幾時死？

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

未死，一定唔關事

自己血壓高又想屈中國！
拉佢打

呢支嘢清理低端人口能力真係幾屈

屌你個許樹昌都痴撚線架

中風唔響疫苗個副作用list度
所以唔賠

枝針本身冇問題, 係你唔適應者

科興係副作用最少嘅疫苗
唔好抹黑

打完科興就算產生武肺病毒抗體都應該同支疫苗無關

bc 其實要請願查明死因啦

三民主義

唔關事啦

又唔係打完一分鐘之內死

打完好興奮》高血壓，咁都唔關事？

屌個樣慢慢由秋官變翠翠

順便解決人口老化問題

賢者之石
為蟈捐軀

打完針太興奮姐

伏必泰今日都派咗兩次彩

中風慘過死

賴屎賴尿

當然 正苦話唔關疫苗事

繼續打，信正苦

科興： 唔錯唔錯 好多老人數據

打咗
唔中武肺:疫苗有效
中武肺輕症:疫苗有效減輕病情
中武肺重症:條友本身虧唔計

繼續係個別例子
不能評論

高血壓千祈唔好去打科興
BioNTech都睇定D先至打
其實無必要 最好唔好打住

往死裏打

有張係用左习种個樣
嗰張正啲

無關係

（奶共）專家一致認為無關係

總之唔關疫苗事

成班專家食屎手啦

典型公就佢贏 字就你輸

專家話左唔關事
驗都唔洗驗

你而家犯左国安法
唔洗審，直接終身監禁

老人家多有高血壓 根本就唔應該打

全部有心血系統疾病既併發症 唔計

擺明三高同糖尿病危險過武肺

有個45既，打左都出事

似有可疑多啲

中共走狗

好冷血，即係"你死你事" "你都嗰頭近" 關我撚事

有趣

優先送死群組

跟據專家組研究...........................

信政府 唔驚

好快就會國安拉人，企圖分裂國家，行騙獎金

根本 支那針個副作用就係 內出血

係咪溝左重劑量薄血丸成份 ?

Blue Lives Matter !!!

如果而家科興話要改版

咁佢改完洗唔洗坐監？

白老鼠

香港人飲食習慣好差
日日特濃咖啡奶茶，高鈉高脂，又唔飲水，唔食生果
好多45歲已經血壓高

又唔食早餐

咁搞笑,全全部唔關打針事但個個都高血壓

要點先算接種科興疫苗後死亡？

咁45 都一樣可有高血壓嘅

根本係清洗藍絲廢老計劃

佢本身個腦有事先打科興

一支唔得咪打多幾支囉!

打完個人好似隊穿牆咁噴血都無關

都唔明點解會有人覺得會賠錢，對佢地來講250萬唔係一個大數目，但賠錢背後除左錢之外另一個更大嘅考慮點係代表承認錯誤，代表佢哋都認同呢支針係會打死人，呢兩年發生咗咁多事嘅經驗嚟睇，你覺得佢哋係一班有承擔會負責任嘅人咩

韮菜

專家: 同疫苗無關

點都唔會有關

又出血

cls

掂啦

多啲多啲

信政府！見毛主席

其實好多醫生都知隻科興會易啲令病人trigger 到Hcm但個個都唔敢講 怕拿屎上身

(可以search hypertrophic cardiomyopathy 同 stroke 既關係）

報哂真相出嚟 仲邊有死藍屍打
唔打點死多幾隻

不如問下咩情況之下佢哋先會覺得關事

科興有問題就100％啦 就算德國復必泰都唔見得安全 但佢一定好過隻垃圾

無必要就咪打 就算打 就唯有打復必泰

無

文滙大公呢d垃圾 全部鳩up 唔撚使理

以後邊個打完針唔舒服，就係身體很誠實地顛覆國家政權犯國安法

就算死咗 屍要鞭 靈魂要封印

等佢地違反黨安法呀啦

MORE!!!!!!!

OH GG

用家問題

一隻 兩隻 三隻

一堆病仲衝去打無腦藍屍真係

港共：你死你事

準備出年拜山啦死廢老

全身既血都感受到，等發燒死

科興死亡率 > 武肺死亡率

中國內戰

變zombie 都唔慣疫苗事

不過打得科興都有晒覺悟為國捐軀
值得嘉許

呢張第一次見 笑到我停唔撚到

主作用：滅活

置之死地而後生

頭獎又唔派 累積獎金又無設

根本科興就寫明60歲以上/糖尿/心血管疾病要慎用。個仆街政府就話撚之你死，係你自己行入去打唔關人事。

太過緊張啫 冇嘢嘅

以前都唔覺得香港人太大壓力，宜家相信了。

一定係想呃體恤金

又黎睇都未睇就相信無關

係咪想喺死因庭度扮可憐，搏同情？

笑到我hihi

死藍屍廢老 直頭普天同慶

疫苗成功 接種者死亡

相比之下 根本小巫見大巫

唔好比佢停

如果打左一定會死 我都想打

唔係即死冇錢貼呀

相信與疫苗無關。

好明顯係你體內本身有病毒
又想屈偉大嘅國貨？

唔怕 早打早超生

正喎
下次交通意外車死人係咪都可以咁講？

支持打多啲

1單2單都話可能係巧合

東方係咪犯左國安法？

其實好撚反智
咩叫長期病患 就係你個病好難醫
但唔會即時攞你命 可能跟你一世
而打打完針即刻死左
話個病人長期病患所以短期內會收皮
講之前到底有冇用腦

絕對唔關科興事，廢老快d去打

點解777無事㗎？

仆街，有聲嘅

又有聲

藍色手足

好嘈

廢老清洗計劃其實好事。去打得 智力都極奇有限。

其實全部出事既都有長期病患，如果有後生仔打完出事就話有參考價值姐

好似仲會話日日都有人死，只係死的咁岩有打針啫

唔計呀 過主啦

啲老鬼好歹毒，身體差又打針，抹黑科興

一定係收左外國錢扮死狗

叛国者

打打打

你都話人體自爆
咁擺明係壓力太大啦
唔計